終於明點解d人會食煙

開開下會真係比阿姐煩到好撚燥 好想行出街冷靜返半個鐘先返入去繼續比佢屌

無煙食又無理由on99衝出街靜一靜，

但我都係唔會食煙

sorry for 1999

大個仔喇，終於明

你同呀姐講出去食糖囉

🚬🚬

望多一眼都想嘔

你做得野咪唔會俾人煩囉
醒少少啦

抵你畀人屌， 咁on9 既野都講得出

去個starfuck買杯野唔好？

所以食煙既人都好廢，抗壓能力好低，一頂唔順就要即刻出去避下

話出去買野飲啦

因為佢地on撚9

Low EQ

所以頂唔順跳樓死嘅大部份都係煙剷

個比率應該都幾高

遲d你就會明點解有d人會食埋阿姐

垃圾

連登班反煙撚多數係學生, 未踏足過社會

食阿姐抗壓 有無得諗

你只要為我點一點火 然後讓我此刻至少可渡過

煙圈悄悄墜落 煙灰至少將心事証明燃燒過